[突發消息］劉曉波骨灰已於撒入大海

諾貝爾和平獎得主劉曉波的遺體今早已於瀋陽市的殯儀館火化，當局下午4時45分再舉行記者會，並安排劉曉波的兄長劉曉光出席。當局稱骨灰已於中午撒入大海。

劉曉波兄長劉曉光出席，劉霞未有現身。
官方: "根據家屬意願，劉曉波骨灰已灑落大海"。
劉曉光 : " 感謝黨和政府...體現了人道主義精神..."
劉曉光 : " 劉霞身體虛弱，所以沒有出席"

劉曉光 : " 國家提倡海葬，所以把劉曉波骨灰撤落大海"

作文個個炒左未？
基本上講得感謝黨都係比人迫

劉曉波被焚骨揚灰 體現了人道主義精神

屌你老母

海葬，即以後全國沿海地方都可以是悼念地點

灰飛湮滅

或者係好事
起碼終於自由自在

體現了人道毀滅精神

幾時刪起埋六四死難者撒入大海
咁咪冇人會去拜祭，國安唔洗煩

扔落海肯定係唔想整到佢個墳墓

死無葬身之地
呢個就係真心愛國但反共嘅下場
大家睇清楚未

其實目的都係想咁

大佬未轉身就擔定支煙

不如話土共終於俾劉曉波出入境自由啦

要食煙定驚

嚟多次海禁，遷界内陸五十里

好易收買
人黎 送幾箱唔知乜乜熊貓牌 煙仔比佢

你可以講真話既,詳情參考下賭俠打俾賭神果幕

死無葬地

以玄學角度來說，海葬並不是好的選擇，將骨灰灑落大海，五行多水，動盪不安，對子孫起不到庇護作用，甚至可能禍及兒孫。

將人改葬 死都唔得安寧
祝福劉曉波及其家人
有下世唔好做中國人
南無阿彌陀佛

唔愛黨啫，大陸佬就話黨國不分啫，你又學佢地果套

強國可能話：支持綠色殯葬

當然快燒d燒左去啦
強國最鐘意玩爆菊sm
比你地拎到證據咪仆街

佢就係愛國 先更加明白中國分裂先至會有民主自由未來
可惜佢冇命等到呢日

零八邊有鼓吹分裂，反而想用聯邦制解決台灣問題，唔好亂講

佔用國家土地資源

聯邦當分裂 有冇讀過書
劉曉波都話估唔到08憲章咁溫和都要拉
成份野係確立中共地位
仲出謀獻計教路點收返台灣

每次隻爛船出精都係向劉曉波拜拜

(如果係埋地下)佢個墓一定唔會係普通果d啦 分分鐘要起個建築物

中國的人權是最好的！美國的人權不怎麼樣

梗係啦 都預匪共唔會俾佢有個墓你地拜佢

毛爺爺又唔見佢火化再撒入海

立法一定要海葬啦
香港唔夠地起埋D骨灰龕

咁班支共高官死左會否海葬？